［國殤日應節大力推］郁黨旗，又中晒point，又唔犯法，呀～～～

呢排見巴打巴絲攞中國共產黨黨旗嚟發夢，實在覺得好正，叉雞飯都食多兩碟，唔推唔得。

畀中共玩咗幾十年，黨國不分係中國是常識，乜嘢公權公道都畀中共玩殘晒，所以社會信任係零，社會維繫只能靠黨中央強權高壓。全世界死最多人既獨裁政權，佢認第二冇人認第一！

所以國殤日，殤啲乜？梗係殤佢共產黨！又中point，又唔犯法啱晒和理非，又可以教育市民大眾中國搞成咁邊個先係罪魁禍首，實在係「賀佢老母」首選恩物！點解唔大力推？

同我認住呢支旗！大家幫手推到佢上頂！賀佢老母！

P牌都要推～～～

黨不等於國！

支黨旗攞嚟踩又得，攞嚟畫又得，攞嚟化灰又得～呀～～

smart